雲格 4000萬+1鎊 VS 熱刺班主利維 5件波衫都送唔起

邊個小家d？

近日，薩格勒布戴拿模的總監Zdravko Mamic憶述當年與熱刺談判莫迪歷的轉會過程中的一件趣事，「利維是個首屈一指的談判者，他對一分一毫的敏感度難以言喻。正如當年我們完成莫迪歷轉會的細節時，我禮貌向他查問可否要5件印有莫迪歷名字的熱刺球衣，他未有拒絕。不過，在轉會的收據上列有轉會費，減去5件球衣的金額，對我而言是十分神奇，但另一方面看見利維對球會的一分一毫亦十分着緊。」

肉酸

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

小家到

不過係一個簽到 一個簽唔到

熱狗都係肉酸 d

唉影響晒

肯俾錢收購唔洗做幾年老二啦

轉會既收據到底係點寫

樓主，平時同樓主食飯，佢連毫子都收返

已經請左你件乞食狗食飯 重上來講我壞話

唔知有無寫摩迪奉獻幾多錢比主席呢

樓主咁撚熱仲飲熱飲 最撚小家

主席

好波

樓主，少少野都要專登開post jer

樓主，郁啲就X人

咁都少少野？
4000萬+1 係小器既頂點 依家有對手出現